Linkin Park係好多九十後第一隊聽嘅外國band黎

做乜咁就走左去
我終於有錢有時間去睇你live

以前打online game一定會開著linkin park d歌一邊玩 宜家好似無左個識左好耐既朋友咁

真心係

第一首聽既band sound就係numb

Given Up直情係打online game打怪升lv悶果陣ge catalyst黎